全民返工兩蚊搭車大行動

仆街黨鐵做到咁出面。既然佢不仁，我哋都不義。全民跳閳大家可能未適應，不過試下全民用長者八達通？

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

721 811

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

入黎討論下

比人周到照樣罰,搞唔大就玩翻自己

搭巴士就比足錢
搭黨鐵就兩蚊